【Devils台】For Honor Open Beta

入嚟睇我劈柒人

已經開咗香港 For Honor Curse群喇！